冇戴口罩幾日有d咳

仲未發燒 可以點做 利申冇錢買口罩同睇醫生

去醫管局好唔好？

到就係警署搵阿蛇

千奇唔好求警協助

去左醫管局撐醫護